大家點學識粗口呢樣野

幼稚園就識講 兩老成日講

有冇試過對住佢地講

粗口係生活既一部份，存在於文化，行為當中，你只能夠心領神會，慢慢體驗。例如你做地盤，唔加個‘撚’字，係同d工友溝通唔到。